今晚冇台慶睇開香檳

明周出左文 應該唔係流

推到佢取消埋12 月的頒奬禮

推到變亞視

為顧及所有嘉賓安全，決定取消今日台慶現場嘉賓的安排，我們對此表示歉意。唯台慶節目將會如期進行及於今晚8時30分播出。

邊撚到有取消

仆街..驚到台慶都錄影?

錄播喎 同取消有咩分別 總之就開心

冇嘉賓肯去就話取消

改咗好耐, 原本係叫萬千星輝賀台慶, 早幾個星期已經改咗呢個柒名

個名真係柒到冇朋友